「誠哥出招」百佳寶礦力一日（今日）快閃特價

【每日精選減價貨品限時搶】2019年7月9至11日 每日上午10時起

TVB：

呢啲pr咪識做囉

誠哥

誠哥，壓倒駱駝的最後一根稻草

李超人：君子愛財 取之有道

百佳切哂tvb廣告未

we connect with the superman!

誠哥先係贏家

誠哥：「qu」之有道

誠哥：賣唔撚晒唔好同我關鋪

我一陣落街掃曬樓下間百佳佢

推

買哂佢拎黎派街坊啦

我無野講，我要見律師

誠哥靚抽

Cls 5蚊一枝咁制

好撚底 5蚊支

岩岩掃完貨
惟有聽日入多次貨 溝下貨

細支裝？

死啦 咁抵 而家唔出街買會唔會冇晒

賺錢其實冇罪
有返社會良心就夠

應該係連登仔

好似cut咗好幾年？

誠哥可唔可以收購香港

留意番 350ml 即係罐裝size

拎出街方便d

一齊飲保礦力OK?

儲之有道呀

所以誠哥咁有錢

誠哥: 我要百佳賣到成個星期無貨

真係買多幾枝返屋企
就算啲藍絲抵制都唔好令佢銷售跌

其實依啲deal多數早一兩個星期至一個月前傾定

7月9號 撚狗咩

嘉誠或成最大贏家

誠誠

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

誠哥真係好撚識做生意，
永遠快人一步

衝

我愛誠哥

好抵飲

好耐冇見過百佳TVB賣廣告

誠哥d細既做到野姐..
誠哥得Q閒理你一個幾毫

買買買

平過飲水

誠哥睇好既野實冇死

好平呀

一齊飲寶礦力OK?

好快手

嘩dllm , 好撚抵 , 5個幾一支

Push

誠哥收風早過我地😏

細支裝留意返

好多年百佳係CCTVB無廣告啦！

潮州腔香港話：
咩話，賺少果一兩億咁少事就唔洗煩阿Victor啦
我唸緊經你就唔好煩我啦

三井壽:一齊飲寶礦力OK?

要$120先買到..

物資飲品會唔會出現大量寶礦力

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

$5枝抵到爛

順我者昌，亦我者亡

成個六月 屈臣氏 口罩 生理鹽水放門口

快快手賣撚曬佢
唔攞貨咪唔會係百佳出現囉

好好搵

誠哥 = 特首

不割蓆，不篤灰，不分化
14/7 - 15:30 - 沙田區大遊行

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

抽到呢

佢都壟斷左啦，重洗賣廣告？

其實可以減多少少等人再入多啲

百佳有無誠哥個仔間電視台落廣告

同埋奸商……唔係，商家佬和解埋we connect!

屌咩 我都係睇新聞話誠哥入咗小米隻閪股跟手入市 蝕咗我成皮

多謝誠哥仔

其實唔係特別平

百佳好似冇落電視廣告好耐

大家咁搶法
減咗價都賺得多過平時

斷撚哂貨

誠哥幾時香港建國

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

百佳洗乜靠賣廣告搵生意

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

聰日掃貨

百佳見

我無野講

你哋想買，我又想賣，super

惠康都少左好多

無睇電視好多年，百佳幫李日日賺呢句野係幾多年前？

飲還飲，寶礦力膠樽要回收！

屌呀，仲平過水

購買任何寶礦力水特產品滿 $30 加 $100 換購戶外充氣梳化套裝

實比人換曬

呢兩日加價都搶住賣

你老味你仲減價

有廣告架
不過好少

同埋係偶爾減價出一出

惠康都係

笑左

助攻

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

大會指定飲品

same惠康仲有無㗎？

誠哥啲生意頭腦

順便講埋
如果咁多位需要買沐浴露嘅話百佳買滴露買夠$79就會送淳茶舍極尚大紅袍500mL一支（太古出品）

誠哥你都幫埋一份？

快閃優惠已完結
你地咁快手

同我入一萬枝

sorry我比錯左個負評

買寶礦力比連儂場班巴打絲打飲，希望佢地加油

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

7仔900m成20蚊一支

無拿